帶水槍回前公司「報仇」 男反遭前主管暴打

片:

中國四川宜賓翠屏區一名張姓男子，因為不堪洪姓主管刁難，日前辭去汽車銷售店的工作。但他後來越想越氣，於是周一（12日）帶水槍回到公司，水射對方報復。不料，此舉引起洪男暴怒，把他追打到身體多處受傷。張男事後要求洪男道歉，聲稱會提起民事訴訟。

汽車店員工透露，張男本月初才離職，而理由是受到洪男排擠，感到心裡很不舒服。張男承認，噴水槍確實有不恰當之處，但認為自己反被打到身體受傷，是洪男防衞過當造成的，若對方沒有明確致歉，就要提起民事訴訟。（大陸中心／綜合外電報導）

狗咬狗

諗起子華同劉青雲果段

[quote]

quote]
呢張相好有喜感

喳架

裝尿好過用真槍啦，真係殺人咩

無公關死得啦